［無圖］我夾到隻謝偉俊返嚟

dllm 好撚似

好彩無夾埋白姐姐

邊到有得捐比非洲兒童?

究竟謝偉俊同白姐姐有冇做過愛
如果有

每日生活係點過

見到都唔開胃

kuma 圖

叫我？

幾年前電視節目白姐姐佢話錫都唔敢錫

好似話冇